民安隊 有野講

我係金黃人，今次接隔離營更好多黃fd都叫我唔好去，覺得傻仔先會幫政府紋屎，入面都係大陸人，去都係幫啲大陸人，連醫護都罷工，你仲去黎做咩？民記同其他輔助部隊都好多藍屍，得$45一個鐘唔值得攞條命黎博等等

一句講到尾，唔封關的話，成個香港都唔會有得搞，幾多人賣命都無用。但係如果無隔離營，咁高風險嘅人就會繼續係社區遊走，對黃藍都無好處，病毒唔會揀黃藍。就算幾唔中意大陸都好，件事係香港發生，點都要有人做。由入民安隊第一日我就預左會有宜啲機會，所以我都無諗太多。反而家人仲擔心....我地好多人都無諗過當更岀幾錢津貼，因為真係小到過左數都唔會知。我地對比醫護人員真係太微小，不過只係想幫下手。其實AMS風險仲高過我地，因為係佢地送VIP入黎，要同車。

大家係屋企睇新聞屌政府時其實好多人打緊仗，唔好搶米搶紙巾咁on9好唔好？

我地都驚死，只係唔想咁多人死
#光復香港
#時代革命

721

又唔係冇左你唔得 咪搵藍絲醫護上囉
三萬忠誠勇毅警察上囉
你乜野著數都冇，幾時輪到你上呀?

你以為幫緊香港
實際只係幫緊港共維穩、幫緊三萬黑警唔洗抗疫咋

罷唔罷工呢啲自己決定 保重身體

唔封關， 係唔係都一樣死， 只不過為左港共執屎而死， 絕對係好傻

中左招上到黎連登冇人可憐，只會當係藍絲比人恥笑
而且客觀效果都係幫緊港共維穩

No大陸，should be支那

快啲叫埋藍屍同事罷工迫政府封關
唔罷工等死

屌你老味！
唔去啦！
一心同你搞好個香港！
一訓醒你話搞家居隔離！
隔條撚呀隔！

gchi

去先係對自己唔負責任
僱主都俾唔到ppe 明知有危險仲去
你仲要頂本身既人既工作 唔洗講都知咩啦
政府消極防疫
咁同幫兇有咩分別
同再講多句難聽但事實既說話
你奶野都只會係數字加一 今次唔會有03年光環
唔會有官員負責
家庭之柱既話 自己諗

支持，去就係幫極權維穩，呢啲仆街嘢留返比黑警做啦

哪公道啲講，ppe我去嗰時係夠嘅，full gear眼睇有200至300套，可能比人上網講完就返貨，不過營內太多細節睇得岀個仆街政府跟本無心做

最撚火係咁多人一心搞好件事！
你老味你拉啲醫科生同童子軍落水做乜9
家居隔營簡直係對隔離營嘅前線打左一大把！
當我鄰居都可能係帶菌者嘅時間你答我要個營黎把撚！？
香港幾多人住劏房呀，連廚房廁所都要共用！
隔你老母呀隔！

我唔知你地點計錢
我淨係知冇你講甘少
有d營仲要好hea
大把人狗沖去做
真係幫到人？唔好自己握自己

宜家高呀，成千蚊晚呀，好多人手停口停嗰啲都當工咁返。不過之前真係唔高，當一更企足做足8個鐘得幾舊水，除返開幾十蚊，仲要食飯坐車，算唔算高就個個唔同睇法啦.... 不過我岀post嗰時就仲係少嗰陣，我都承認宜家係做黎都拍撚，搞個營又搞家居隔離，嘥撚氣....
不過民安隊仲有好多部門嘅，打山火，山野搜救嗰啲就真係救人嘅，隔離營就搞黎都on9囉